入境女主角嘅男朋友係用咩心情睇曬啲對話

諗下都想死

未睇
影左相Post上黎比巴打睇左先

帽唔怕戴 最緊要...

巴打見到請堅強唔好比臭雞摧毁自己嘅人生，多啲搵朋友傾計

［多圖］入境淫娃 自己睇